突破香港人要番工嘅樽頸位

参見:
作為一個event organizer 見到你地依兩星期咁搞活動真係嘔撚晒血

有鑒於此 本人就呢個post
参考：如果早上進行抗爭，將會打破現時運動樽頸

下星期五18/10
正式公測 和你返工
7 am 各大商業區返工返學
路線如下 集合點
九龍東 九龍灣站A出口 沿觀塘道 前往觀塘商業區
九龍西 尖沙咀碼頭 沿彌敦道 前往旺角
港島中 遮打花園 沿德輔道中 前往上環
港島東 崇光百貨 沿軒尼詩道 前往炮台山

以上路線試下水溫 為本港較多人番工番學的繁忙地區

Credit to 溫泉饅頭

同時 大家翻工可以約埋同時放工去

唔該大家一齊煲大佢

不要被仇恨支配自己,在危難中,仍要時刻保持警覺與思考
(梁天琦,2019)

光復香港 時代革命

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

唞夠未？？？
今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見

算把啦，一班覺得番工大於一切既人你講咩都唔會改變倒佢地，唯一影響倒既就係令佢地番唔倒工

推

的確大部人都輸唔起 覺得生存係大過自由
由其是要養家或有負擔既人 你只能係和平無危險既情況下逼到班人出黎遊行 就算你令到佢地番唔到工 但有危險佢地都未必有意出

返工既9成9話 一早起身要行無冷氣乜7乜7
實話不了

Lunch time快閃出現到幾多人吓 其實算幾surprise

一齊行路返工好呀 又健康又有氣氛

已有暫定共識 行動post 18/10 有鑑於多位手足推極都推唔起 為免第一次活動太柒 試水溫行動將改於25/10 舉行
路線方面
只有港島東路線有更改
由炮台山站連儂牆行至太古坊(即鰂魚涌）

稍後會補上行動更新post 請大家盡情對外推
25/10 和你返工 正式開始

推新post
行動post 香港人！番工！1025和你返工